中環四季酒店有武漢住客初步確診

旁邊就係IFC，中環班精英今次仲唔仆街？

利申住中環

有人民幣驚西咩

中環支那畜多過人啦

係唔係擒日周圍走果3個仆街

2020金融肺炎

22號已經黎港喎

嚟夠七日先蒲頭,幾撚識玩

讓病毒佔領中環？！

其實d酒店都onL79既
係我見支那人就reject啦
宜家咪仲趕客
又要消毒
又唔知有無傳開去
搵埋都唔夠買漂白水

dllm番果區

酒店業真係高危

封關啦屌

1月22號
呢幾日去左幾多地方

其實係武漢感染率真係高到咁
定係班武漢人明知中左先黎香港

武漢狗真係自撚私

兩公婆70幾歲仲咁無恥

應該係生化武器出事,同當年蘇聯一樣
個陣都有D 食屎專家話D菜同地無受影響架 「有毒氣體無害」既祖先
武漢既水同空氣都充斥住毒
我諗武漢人應該好快滅絕

50歲以上大陸人都做過紅衛兵。
文革1976年結束，
當年每間學校都有紅衛兵組織
形同黑社會。
最小嘅紅衛兵6歲，
即1970年出生，現在才50歲。
自小被洗腦會影響一生。

你諗下呢個年紀，當年文革正正係批鬥人既一代，佢唔自私先出奇。

懷疑隻病毒真正潛伏期好撚長，有冇人知道潛伏期大概幾長？

四季酒店（已肺炎）

唔係好多中環友和你 lunch 咩
做咩咁想佢地死

唔會滅絕
唔死既應該身上有抗體
或者係與病毒共存

呢2個支那人呢幾日去咗邊度？
點解好似都係港島中伏咁…

仆街政府唔封關
一陣成個中環都係毒

屌

不如查下有幾多武漢人係香港？
揾到佢地再隔離仲好啦

樓主住中環

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

直頭門口都唔好撚比佢哋入啦

究竟有無人傳人, 全部都係武漢人中,

Fall Season

好似話隻毒識扮陰性

全酒店業準備摺皮

直頭弊大於利啦
笑撚死 奶啦奶啦 奶出禍啦屌你老母

你真係無腦架四季酒店，為左賺個幾晚錢，而家搞到你未來大半年都唔撚使再做生意

7-14日

四季肺炎酒店

依個時勢明知係大陸人都接
抵死

推，捉晒出來送晒去新屋嶺
至於點處理，用毒氣定活摘器官點樣都好，就由駐新屋嶺鄰國公安決定啦

我返工中環 正呀

22號抵港

因為高鐵一落就係柯士甸，最近一定係尖沙咀同中環，紅磡。

人哋沒有中國人就完蛋了吖嘛 中肺炎係佢哋應份㗎

Push

班中環藍絲終於可以親親中國人

去過k11 W，各位巴絲自己睇路

可能係受命有心播毒

死仆街 去國際酒店放毒
中國人想世界未日？

五星級服務
新春送大禮

真正佔中

唔敢想像

其實政府係醒嘅就應該拿拿聲租起成棟四季
唔係香港人唔比入境
香港人就返港一律去四季住十四日
唔夠位咪又繼續租酒店囉
反正你都冇旅客
唔好話唔方便乜乜柒柒
醫院唔比探訪咪一樣係咁

唔係高鐵，係飛機黎香港…

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Now 話佢哋係登記入住個陣發現，即係未上房？

正，睇藍屍仆街最開心

肺炎套餐

四季房間價格

文華東方唔得既

Bob叔呢鑊

請連登整一個武漢人入住酒店list

呢個時候可以walkin住得中環四季, 都係有米之人

病毒瘟疫, 係唔分貧富國藉黃藍, 一視同仁

四季酒店(已中肺炎)

截住左?

唉

係人民幣 我加左人民幣

係想好似果條alfred chow果類

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

on9仔

又唔好咁講中環和你lunch都好多手足

樓主好有錢

成間酒店可以gg 了

四季

江派？習派？

當年鬥父母，現在鬥其他人仔女，
當年的紅衞兵已老了。

我有料爆！

呢對夫婦係嚟緊weekend喺四季擺酒的新人的女家親戚。女家我唔知，但新郎係公立醫院內科醫生......呢對夫婦我猜測應該係入去四季搵其他親戚，如果係的話其他人很有可能都已被傳染！到嗰時會唔會成個宴會廳甚至成間酒店都大規模爆發㗎？
我唔知有咩途徑去話俾酒店知，又驚佢地唔信，惟有喺到講⋯

幫你推一下

IFC
位置真心屈機

港島線、荃灣線、南昌線、機場快線....
仲有小輪、港澳碼頭......

一個星期前已經落咗嚟 究竟仲有幾多呢啲垃圾係條街到行

777應該知，但唔會做野。

連離島，愉景灣都食埋

直接拉去驚謊總部。

Work from home 啦已經
驚閪咩
不過人地1月22已經黎左香港感染我地

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

樓主can pin this

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

個情況咁熟嘅

2003年2月，中山大學附屬第二醫院的退休教授劉劍倫於中國大陸參加抗疫工作時受到傳染，其後被發現出現肺炎病徵，但傳言他自行服用抗生素後病情好轉，並於同年2月21日攜同妻子到香港參加外甥的婚宴，入住京華國際酒店（今九龍維景酒店）一晚，令到16名酒店住客和訪客受到感染，繼而引起香港的威爾斯親王醫院疫情大爆發和聖保祿醫院的小型疫情，以及社區大爆發，亦同時把SARS病毒傳到遙遠的多倫多、溫哥華、河內、新加坡、菲律賓、英國、美國等，以及返回中國大陸本身。其他被劉劍倫傳染的人，計有他的妻子、女兒、妹夫和廣華醫院的一名護士，合共20人被劉劍倫傳染[3]。
在京華國際酒店入住一晚後，劉劍倫的病情在第二天（2月22日）早上再度惡化，先前服下的抗生素根本無效，於是他到廣華醫院急症室求診，並隨即送進深切治療病房（加護病房）。到這一刻為止，中國大陸也對疫情原因不清楚，香港特區政府對神秘疫症所知也不多，只是要求各間醫院留意來自社區的嚴重肺炎個案，中港邊境還未有任何相應措施。雖然香港跟多倫多、河內和新加坡一樣，大部份病例皆源自劉劍倫一人，可是香港的疫情卻較另外三地慘烈。
SARS最初在廣東省爆發，經由超級傳播者兩週內快速蔓延至37個國家，疫症共導致8,273宗感染病例，775人死亡。

堅定流 好驚
利申 係四季做